有無人既兄弟姊妹好中意無啦啦監視你？

次次係屋企唔開房門 就無啦啦開我隻門睇我做緊咩
仲要睇埋我電話睇緊咩 好無私隱
勁煩 有無解決方法

中學畢業未呀